中胡椒噴霧應該用非極性溶劑沖洗?

我唔太肯定 不過根據我中學學既化學
由於辣椒素係脂溶性的
所以應該用非極性溶劑 而唔係水黎沖洗
非極性溶劑 包括：油 松節油 油漆溶劑

不過要考慮 呢D溶劑對皮膚影響
可以考慮用 食油，全脂牛奶 沖洗
應該比較安全

讀化學既 有無補充?

大家如果中左可以試試 再講效果點樣

標題唔夠好
再開過
此 posts 已完